有無人識 Men I Trust ?

幾好聽wow

show me how

This country dog won’t die in the city

Emma

Emma Stone 係佢邊個？

新歌好chill

The old dog won’t die in the city

首numb最正

最岩一個人係屋企

深夜飲住杯酒

好舒服咁聽

say can you hear好似講緊自己咁

今日 YOUTUBE 見到推介 聽左幾首覺得個風格幾正

喺YouTube 撳撳下搵到，show me how, tailwhip, lauren幾易入耳

估唔到有咁多人聽
大後日喺巴黎睇live

10月16日嚟香港

下半年好多野睇 又Alvvays 又yo la tengo 睇到窮

TTN

indie野好難搞大場
麥花臣叫最好但千幾二千人

好聲*

近年好多Indie玩Dream Pop好易搞到自己首首歌差唔多樣，好似每首都好好聽，但結果你係分唔到邊首打邊首

但Men I Trust你真係可以講得出邊首自己特別鐘意，加上主唱好靚女

其實係歸功於bass

仲要晏晝 開大隻窗 等啲光照入嚟

d bassline 真係幾上癮

大家買左飛未

今年clockernflap 有rhye 都好撚正